大家聽我講一句，求下大家聽日和理非

相信唔少中立/淺黃/記者/外國輿論,甚至勇武自己,都會覺得尋晚有d過火,瀕臨一發不可收拾
四個月到依家成場運動個形象好重要,而成功原因就係因為不分和勇,大家交替出現
暴力示威好多國家都有,但萬人空巷嘅和理非曬冷係外國媒體中殺傷力更大
而尋日已經係勇武一個新高點,係時候勇武退場,和理非全面進場
建議大家聽日和理非百萬人港島遊行,搭巴士搭鐵搭的士搭uber諗盡辦法入港島
不衝擊不破壞但蒙面,重申五大訴求,反緊急法
其實人多就唔駛驚比人捉,勇武手足抖下/唔好拎gear去,唔好拖到太夜
比d時間世界輿論發酵,知道香港發生咩事,比d時間美國國會,比d時間一眾文宣和理非手足
我知好多手足好嬲,我都係,但我地係要贏,唔係要輸得光榮
我地唔係要拖住班垃圾黑警一齊落地獄,而係望住佢地落地獄
砸鋪可能令佢地依個moment損失幾千萬,但對紅色資本黎講微不足道,咁多年黎佢地賺左我地無數億,砸鋪解決唔到個問題
我地係要拎翻香港嘅自治權,拎翻依個屋企,我地一定要贏

收嗲啦
你和理非d狗係咪會好感動唔打人
咪撚戇鳩啦
急緊法都過埋啦 反抗啦好嗎

五大訴

求

除左認同要時間比文宣發揮威力，其他講既全部都冇鳩用

我求下大家 今日一定要100%和理非

和唔和理非
唔係我地決定

唔係要和理非,係要兩者缺一不可
818 d狗敢唔敢打你? 如果百萬人和理非佢照暴力清場咁新聞就好睇了
和勇兩者一定要交替出現先有殺傷力
我比你繼續日日砸鋪燒黨鐵,媒體係唔會報

拉

同意！

屯門咪和平左囉 敢唔敢抗打呀
重要做新聞？
唔講以為今日七月份
和理非d狗就唔郁手想問係岩岩放監定昏迷左？

如果當日和平示威係有用.....五年前已有真雙普選
歷史不斷重複不是偶然，因為在位的人既意念根本不在人民，只在乎國盛統一稱霸維穩，推倒多年積弱，人民只是螻蟻而矣。歷史要重覆，誰都阻不了

雖然咁樣講係好mean,但和理非遊行，之後警察暴力清場，先係道得高地撚同名國傳媒最鐘意易到架畫面，因為咁樣最觸動到大部份人架心。
所以我認為和理非同勇武格住格住咁出係不錯的策略

不要五大訴求， 只巿推翻暴政

我諗樓主不是想講只靠和理非，而係策略上想有一日和理非
只靠和理非，難成大事

樓主係想要一日和理非
唔係叫你淨係和理非

拎勇武手足一生前途去俾你佔道德高地? 傻撚咗?
成日叫人要和理非，你叫班和理非肯無不反都出先好過啦

呢個時候你仲同我講有人中立

我話你知，今時今日仲話自己係中立既人，跟本就係藍

合理的，理智先行

文法同輸入法出賣左你啦，三毛狗

打錯字姐 ， 3你老母毛

我冇講話要拎勇武手足一生前途去佔道德高地，可能我表達得唔好，令你理解錯左，我只係講聽日和理非架原因，和理非遊行，先更突顯到警察的暴力。可能你架假設係集中一區就會令勇武好難走，所以係犧牲勇武，如果聽日只得和理非，冇勇武手足出手，又何來犧牲勇武？

岩啦唔洗做好準備 如果佢真係打 你班左膠就會話 真係好睇了 又有彈藥 yo

俾人打死先突顯到警狗暴力 你班友快d去送頭 我返屋企準備文宣

各位手足， 我知大家好嬲，但都唔希望一方面向個啲中資鋪路破壞，另一方面就話搞獨立。

大家應該仲記得美國仲傾緊<<香港人權與民主法案>>

大家要理性去想想，我地之前做左咁多文宣係為咩？ 就係其中一點為要<<香港人權及民主法案>>通過

但依家大家將怒火變為向中資破壞同搞獨立，咁樣會令到美國好難做。

大家要明白，破壞只係有一時的效果，但美國的人權法案通過先有長遠的效果，所以大家要以大局為重